認真，今屆英超足球先生，應該係奧巴米羊

未見過一個識波嘅人唔讚佢

哈哈哈